其實連登係個好有人情味既地方, 很多好人

成日都有人開POST話山窮水盡,
竟然會有好多會員肯過數比錢樓主,
連陌生人都幫, 心地好好.

仲有成日都有開POST話想自殺,
跟住成班人一齊鼓勵佢, 仲會好多會員出街搵佢救佢.

其實網路欺凌果班, 只係連登一部份,
更何況有其他善心會員,會幫下口.

其實對比台灣韓國日本, 連登網民真係好善良,

有好多連登仔都會鼓勵人 唔係一味派膠

飲奶奶

認同

［20號就截！］德國聯署逐步圖文教學
有12人受緊苦

我山窮水盡

跳樓死咗佢算啦樓主

我山窮水盡啦

鼓勵人跳樓？

果次有個會員想跳樓,
跟住成個連登地毯式係個區搵佢,
最後搵到佢,救返佢